熱迷真係印證左a man can be destoryed but not defeated

一個topic兩食